{"name": "Komenda G\u0142\u00f3wna Stra\u017cy Granicznej,", "refs": [{"text": "al. Niepodleg\u0142o\u015bci 100, Warszawa", "lon": 21.0126273, "lat": 52.1996757}], "raw_gpt": "1. al. Niepodleg\u0142o\u015bci 100, Warszawa"}