{"name": "Urz\u0105d do Spraw Kombatant\u00f3w i Os\u00f3b Represjonowanych,", "refs": [{"text": "Wsp\u00f3lna 2/4, Warszawa", "lon": 21.020316, "lat": 52.2286853}], "raw_gpt": "1. Wsp\u00f3lna 2/4, Warszawa"}