{"name": "Ministerstwo Rozwoju Regionalnego,", "refs": [{"text": "ul. Wsp\u00f3lna 2/4, Warszawa", "lon": null, "lat": null}, {"text": "ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 4/6, Warszawa", "lon": null, "lat": null}], "raw_gpt": "1. ul. Wsp\u00f3lna 2/4, Warszawa\n2. ul. Cha\u0142ubi\u0144skiego 4/6, Warszawa"}