{"name": "Rada Ochrony Pami\u0119ci Walk i M\u0119cze\u0144stwa,", "refs": [{"text": "Wsp\u00f3lna 2, Warszawa", "lon": null, "lat": null}], "raw_gpt": "1. Wsp\u00f3lna 2, Warszawa"}